我老豆夜晚成日咳 咳左成個月

好驚佢有事 佢唔睇醫生 可以點做

點解唔睇醫生

中醫都唔得？

我老豆又係成日病都唔睇醫生 話會自己好

我老豆都係 最多都係食成藥

冇睇過

照下x光

同佢講朋友老豆咳左幾個月，証實肺癌，半年就死左

可能係氣喉敏感，我屋企人都係咁，要睇番中醫條理下，同埋唔理佢太耐變支氣喉炎就大獲。

叫佢去睇醫生 又唔睇

去藥房買d 蜈蚣丸/久咳丸俾佢食
我之前試過感冒好之後 咳唔斷尾
食呢兩隻藥好返

有無食煙呀
食左好多年可能係COPD

我就係驚呢啲

冇食煙 但成日飲酒

快d叫佢睇醫生啦

聽日再叫下佢睇醫生 中醫定西醫好 成家冇睇過中醫

應該離唔開呢幾樣 肺癌肺癆肺氣腫

我同你講，我老豆就係肺癌死左，都係無食煙，只飲酒，五十歲多少少就走左

再唔睇，準備定身後事

去睇急症，做全身檢查吧

西醫無用的，只會當你感冒

直接約Body Check啦

中醫好撚有用咩，咪又係叫你調理身體

咳成個月可大可小都唔睇西醫對症下藥

佢唔去，你可以點？ 打暈佢 捉佢去咩
皇帝唔急 太監急，唯有講d狠話 ，話隔離屋 老陳都係咁 ，無幾耐肺癆 死埋 etc

【父亡母中風】32歲推銷員捱到咳出血

唔係掛

叫佢飲咳水食藥

我老豆以前都係，應該嚴重過你，咳左幾個月都有，跟住佢自己走左去飲D蛇湯，真係有明顯改善

我好似聽到佢有 （呻鼻）

蛇湯？

我對蛇湯都唔係好熟，聽佢講係什麼 "甲拐"湯
佢好似係深水埗飲的，一出地鐵站有幾間

都我係
一時又話唔關病事
又走去買海底耶
又話因爲打咗邊爐
叫佢睇醫生慘過去死咁

認真 小心肺癌

我阿爺都係咁 咳咗好耐 證實肺癌末期
咳咗好耐個排去過睇普通醫生 但係無撚用 啲醫生都係開咳藥算
後尾去咗醫院check 發現有肺積水 醫院幫佢抽咗啲肺積水
驗完先發現肺癌
肺癌好難發現 通常發現都最尾一期
但係愈早發現愈好 快啲帶阿爸check下
希望樓主阿爸只係小病啦

如果肺癌有病徵一般都係第4期

禁睇黎 必須要check check佢

我媽都係，但係係敏感咳，有去公院照左肺

唔睇好過睇，通常有症狀都晚期，搞一大輪折磨完一段時間先死。

最後點？

無事呀 氣管敏感

認真
有朋友老豆係咁之後睇醫生真係癌症末期

正常，所以唔睇醫生就準備好身後事

樓豬快啲帶你老豆去睇醫生啦

更加唔肯睇

直接照肺會睇到 有冇事
屋企人試過

我老豆都算係咁 8年前肺癌 入左icu昏迷
跟住好番 早兩年番發 咩化療電療都做齊 最後死左
化療電療個d好辛苦 唔做好過做

問下佢，以前係咪有肺嘅內傷？

咳到咁仲慢慢食療 戇鳩

朝早有冇咳？
企直個人時有冇咳？
如果氣管敏感、空氣唔好，可以中醫調理
如果只係夜晚平躺瞓低時先咳，就好大機會係肺積水，肺病或者肺癌病徵，盡快睇醫生

睇完留言加朋友講開發現依家都好多呢啲case
五十幾六十歲無不良習慣但原來有肺癌
樓主快啲帶你老豆去做身體檢查

我老豆兩三年前成日咳
開頭中西醫都話係氣管敏感
但舊年有次唔舒服睇西醫聽到個肺有雜音
即刻check已經太遲 末期肺癌擴散晒
做咩治療都無用 由確診到離世只係半年
佢生活習慣仲健康過我 唔煙唔酒

我好掛住老豆

我老豆都係五十幾肺癌死左，頂到年半，食鏢靶藥食左一年。佢個種係基因突變做成的。

發現時已有腦轉移

唔睇醫生可以點

臨訓前 切2片蒜頭貼係 （用膠紙或膠布）涌泉穴 有止咳效果
可以試下
一名中醫既止咳小妙招

唔睇醫生都要止左嗽先 我飲念X菴止嗽散得

下生再好好報答你爸爸

咳多過1個月要去照肺

淨係夜晚 訓係到個時先咳。 好似

佢話得閒先去

邊到有得直接照肺

無啦啦唔會有人幫你照啦始終都有輻射
去急症等返十幾個鐘都至少

between有冇體重下降/食慾不振？
本身有冇長期病/舊時有肺結核？

冇長期病 冇肺結核
冇明顯體重下降
食慾冇乜印象

佢有保險 有咩事起上黎應該唔洗錢

直接做身體檢查
抽血 照x光 已經知有冇事
如果有癌症 而size大過某個size會show到出黎
未必要做更深入檢查先知

pneumonia

COPD?

主要成因係長期食煙 所以應該唔係

呢排捉佢去睇

有冇邊間 有品質保證

去私家醫院就得啦 即時CHECK

禁奇怪 依家冇事？

百日咳

係咪最好揾啲有肺部檢查嘅醫院